各位既絲覺得街邊燒賣好食啲定魚蛋好食啲？

個人偏向小辣魚蛋